# پروژه خط تولید
این پروژه شامل مراحل تولید تا خروج محصولات یک شرکت بوده و نیز امکان مشاهده محصولات در مراحل مختلف را فراهم می کند.

---
## بخش های اصلی پروژه
1) عضویت و ورود به عنوان تولید کننده و انباردار


2) **بخش مدیریت محصولات:**

* معرفی محصولات جدید در دسته بندی های مختلف  **توسط تولید کنندگان** ( قرار گرفتن محصولات روی خط تولید و **ثبت زمان ورود به خط تولید** )
* تأیید محصولات تولید شده **توسط تولید کنندگان** ( افزوده شدن محصولات به انبار و **ثبت زمان خروج از خط تولید** )
* حذف محصولات تولید شده **توسط انباردار**( خروج محصولات از انبار )
* ویرایش اطلاعات مربوط به محصول **توسط تولید کنندگان**

3)  **بخش نمایش اطلاعات:**
 * مشاهده مشخصات کلیه محصولات (در حال تولید، تولید شده، حذف شده)
 * مشاهده لیست یا تعداد محصولات در مراحل مختلف
 * بسته به هدف، جستجوی اطلاعات می تواند براساس تاریخ، نوع محصول و ... انجام شود.
 * امکان مشاهده اطلاعات برای همه اعضا وجود دارد.



 




    